美股認真討論區 MLIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

酒呀

個巿強到完全冇力跌

向上溝既貨黎姐下
嚇我唔到既

tsla你地點睇 繼續回調定上返

跌一日升幾日 說好的回調呢

跌返哂上個星期升果啲

TSLA弱到完全冇心跳

唔識睇，不過NIO配股，希望迷途嘅小羔羊返嚟TSLA大家庭啦

因為佢咁樣回一回
我啲call豬左十幾個

巴打好有錢

全副身家係齊度

上個post好多嘢睇

牛起來

唔好咁講 都係想大家一齊贏

我試過
果次好似開左十幾張covered call
最尾果日mid day比人行左一張

我自己都試過尾日1點行權訓教

其實幾common

發債 =/= 配股

#lm2#fuck

巴打好重手

留名今晚鳩叫

黑巴視角系

美國最大的線上賭場上線了

上個禮拜五買 諗住升埋星期一即放
點知 世事真係無咁順

大家努力,
大家加油

全球最大呢?

今天3t數鎂

年輕人有無把握特價機會

豬到返入老母個系

閪股放撚左, dklm, 又話咩m1 又盛

走牙

AAPL call仲蝕緊錢

Tsm升到我r哂頭

上個月都試過開SPREAD成套入晒價
SHORT PUT俾人行使左得番張LONG
個陣成套仲有成個月先過期

返到家鄉有家鄉雞食已經好感恩

張call豬緊四成

有咩睇

買咁近

tsm amd有咩等埋intel er
intel話自已個制程唔掂就要數鎂

賭都賭tsm啦

最後一日如果貼價入價都唔平提唔提早都差冇幾
可能我理解提早係未入價又有時間值都行

intel依家都跪緊tsm

買SMH點都贏

個市強到完全無力跌

數數下ytd得番6%

想哭了

TME

買咗幾股就冇跌過
唔知幾時加好
等埋TSM ER睇吓有冇特價先

好大機會
已經吹緊風預留定產能

Sq船員跳船未

市場唔係咁諗12 pro仲係無貨

藥廠Biogen以Apple Watch進行認知退化研究 $AAPL

透過蘋果智慧手錶長期追蹤受試者認知表現，發展大腦數位生物標記，以期加速認知衰退疾病診斷與治療

2330升
今晚TSM走唔甩啦

驗唔驗到自閉症，捉哂Wsb 啲人出嚟

豬死了

仲有雙位數

雙頂

2330 龍trend樓下個看更都知

我部IP12PROMAX都係咁

信念

盤後升d咩？
見佢收市就即彈

r頭唔緊要，最緊要有得gel頭

已經負左 點算好

月供2800

似撈底

原來有巴打同我一樣

唔想比印花稅益港共

~廢淡
stonks only go up

I Don't See a Financial Crisis 'In Our Lifetimes'

too big to fail

今晚又升市數鎂

唔好燈

想問下咁多位 我ft有25000同埋係融資ac 我賣貨啲錢咪要等t+2先到ac既 如果我即日再用個筆錢買貨係會計我用孖展買會計息定點計

跌緊喎， TSLA歐洲

數淨幾多鎂都係數

insider升10蚊

市照升tsla照跌，冇問題喎

盤前龍下一句係乜呀ching

計息0.0幾％一日, 賣高一格都賺返啦，唔好諗咁多

Tan小回大漲預備

咁串

美股年年都要傷心數鎂，但d 人仲玩港股，已經諗唔明啦

盤前龍
開市龘龖龍

t+2 係可提錢。。

正常賣左貨筆錢即時可以用黎買野

唯有比人繼續玩港股
我地繼續傷心算

tsla好龍

圖書館借書
成件事好久遠

屌你老母u

死貓彈

我只可以話trump比班傻西死忠狂熱分子害死

因為之前未開融資之前個app有未交額資金可以睇 而家無左所以想問埋係邊揾番出黎

升啦

tsm今晚要破頂了

今日白蛇有冇黎過

stfu plz stfu

盤前溶

侵粉要入國會未，我又要傷心數鎂

急咩丫你，20 號有大戲睇

忘巴太陽能近排搞咩

有無人開post 一齊屌蘋果

果果經已失傳

TL0 -2%
Tsla+2%

數鎂了

盤前龍
盤中龍龍
盤後龍龍龍

CCIV

回一回俾你加倉啫

石仔開心數石中

你果到大嗱嗱一百幾十 有排數喎 洗唔洗幫手

爛果就黎可以平手走

tsla升呀

爛果+0.1%，真係妹撚勁阿

唔等埋er?

爛果真係垃圾嚟 轉場好過

先開市十分鐘就咁大力屌

走呀
盤前全綠一定跌到冚家剷

p&d, 睇路呀師傅

龍霸天下，吊打cathie wood仲想點

唔屌唔識上，屌下順便發洩一下心中不滿

信唔信今晚九點應該開始紅丫拿

TSM > TM

一開市放一半先

盤前龍，盤中__

BTC準備3幻6,睇黎跌完啦

PYPL 做支那寶都無反應

又西跌

今朝入既貨,半日22美

Er後先跌ok?

Riot

Se想突破 快啲插撚似我

個倉8700未

大戶

買左咩

BTC四天王今日又狂升

開左市成十分鐘仲唔屌？

tsla應該等er仆街先有機會回

Can隻敗家仔

TSM囉

31美啦

tan停止左心跳

諗住幾錢走

石囝諗通咗
做短炒之鬼

佢本身既SH 都係講緊半日

勁牙

盤前龍
盤中

今朝無入靈車贏少左tim

呢排好弱

tsm攻頂

盤中龘

又升？

me 5x 6x 8x 90叫你地買依家116

侵侵出黎認輸,大局定完又定,升升升!

爛果今晚又跌

你未滿倉咩

隻Can跟跌唔跟升

TSLA
盤前龍
盤中融
盤後窮

未喎

tesla solar 特價已完

今日推post指數又升番

支牛又升

琴日咁仲唔夠？想落到600呀，想創你個心

屌, 未入返tan

睇完個1M post有感而發

畢業出黎做左兩年半野先儲到少少
上年年尾先接觸股票 仲睇緊書學緊野 但發覺股票世界好大 學極都學唔完

女朋友又係咁話要2年後結婚
又俾佢藍屍父母洗腦話香港樓價only goes up 過多一兩年後香港就會復甦 係咁叫我快啲賺錢買樓投資/自住...睬佢都有味...一黎無錢，二黎我唔覺得香港大環境喺支那底下仲有咩未來

其實我都係想問下仲有無好書推介
岩岩睇完MM三部曲
遲啲應該會睇埋之前有巴打推介果本Mastering the market cycle

琴晚買tsm咪好囉
買咩apple

ctrm

二揀一都揀錯

睇書 睇片 有咁上下知識就上戰場 實戰最有用。預左要交學費先好過

果果升前已經升緊啦

星期五高位走左1/3 琴日又入返

我信apple

TSM put左 兩張122 一張123

龍啦今晚

gchi我啲爛果先啱啱返家鄉

上星期四五先誇張

尋晚同大家講左
thursday 10個，friday 8個，monday 2post

你仲唔入貨，你識唔識炒股

睇埋成交先講喇

上網既野有幾多真，有幾多假。

可能我仲細，覺得每個人都有自己既時間線 同其他人根本無咩好比較

我覺得股票呢啲野急唔黎一路買一路學
最緊要認清自己係咩人，我就自認係個平凡人亦無運氣同技術或者知識去玩potion，所以做SH jj

入了TSM

請問係咪所謂嘅”大回調”又完咗

又贏，問我點輸。

仲係閪跌緊喎

得QQQ會回

支牛我玩咗半年
升得急
陰跌耐
如果高J要捱好耐
之後先再有一波急升

我有冇睇錯
BTBT紅緊

推post指數
白蛇指數
石仔指數

用晒三樣就可以做出完美嘅交易策略

撚知咩，總知今晚ath

三大指數因為爛果搞到回調，原來係咁

你唔做趙雲咪贏

特價完喇

我今朝贏完錢再加倉wor

果果一個在手中, 放在頭上訪英雄,
召集五湖並四海, 果果爆升耀天空

尋晚輸左1%

石仔成份股又改左D咩

mm三部曲越睇越覺得無用
學小西揀好股仲有用

btbt

上個禮拜arkk回到124咪大回調
琴日個d叫健康小回

6.29% AAPL
59.75% TSM
33.96% Cash

Drop to zero

其實石仔有無100股TSM?

深插叫小回

大家一齊叫
T
S
M
T
S
M

今日sink 期幾話？

撤左兩個地圖炮 個市即刻升番

唔怪得我隻AAPL 唔識升

其實有玩緊
上年年中一玩就犯晒新手既錯誤(覺得自己好醒做淡，不停跌就不停溝，仲要係SQQQ) 無左一半倉
之後就斬倉做好友 開始睇書了解多啲 唔係靠新聞同直覺 之後十一月尾就入返場 好好彩咁撞正12月Spac龍市 上連登抄下功課 咁就回到本加賺返少少
依加就對選股有興趣 想知點解大家可以喺幾千幾萬隻股入面揀到啲靚股 所以都仲係學習中 但開始幾享受投資依樣野 如果自己做DD又真係中加上搵到錢其實都幾大滿足感

TSM solo
TSM yolo

睇乜書都係概念
落場玩一玩先明點解
但你兩年後結婚窄左d
限住左你唔可以玩咁放
可能好多野投資方法都實踐唔到

all in tsm算啦

未

59.75% TSM

今日好似見唔到白蛇

咁多實好慘

咁我知點解升

入完就爆升了

Tsm

個倉搞左咁耐8700未

Riot
Btbt

無錯
搵多d錢慳結婚果幾十萬
跟住傷心數鎂仲好

慢慢黎，向上咪得

一個投機者的告白之金錢遊戲
小西推過呢本

無頂

石仔日日正數

白蛇指數係V彈指標
要先西冧佢至會出現
然後就...

無咁恐怖既

搵到靚股 一係就你真係好勸力做功課 逐隻睇 一係就炒市場熱門既股。

有睇過告白 但之金錢遊戲係有咩分別

山頂今日好凍

SH jj same
我都係學好左正股 遲啲先了解下Option
好彩係屋企人由細到大無俾經濟壓力我 已經好幸福
壓力都係黎自另一半同自己
想快啲財自同回報屋企
不過財不入急門 Keep住學習下先 股票市場又唔會走左去 機會一直都有

好多都跌2%以上，tsla係災難級…
好彩既係tsm救全家

巴打重倉btbt?

笑傲股市：歐尼爾投資致富經典

Trading in the Zone，不過呢本會比較進階，講心態多

option其實你肯買一定快學識過學concept 唔實淺

AAPL睇黎平手無望了，放倉底啦

少年股神一律建議實戰tesla 15/1 900call

你個5股就算啦

想問忘巴 leap call tan諗唔諗得過

FB都升

你有膽咪leap出年百5 賭佢ytd過50%

有時真係好想知歷史新高加倉係咩心態
係咪比 Tesla 教壞哂
你話怕 FOMO 呢個市場咁多識升既股 要買隻大波波同歷史新高既買
之後第二日就手震想放得啖笑

半導體板塊繼續gogogo

已經8300

老科嘅書三本都睇晒
其實淨睇告白就得其他兩本差唔多
週期同投資最重要的事
都係睇其中一本就得

一起身Tesla又翻黎我要睇特大災難

好想睇佢變美版思捷環球

心地唔好

social media股上翻

兒登概念股喎
可以一戰

週期同重要的事都買左未開始睇

偽中東佬落地獄啦今晚

又龍過

玩撚完，又gel 到咁

有冇反思唔一早 100call this week AMD

自從有kobo買左十幾本未開始睇好似steam買game咁

12.5

係 其實MM既書我學佢心態同風險管理比較多
VCP買入點果啲我覺得係其次
我其實又無俾結婚啲野限制左 兩年只係之前傾落 我覺得依加先廿中又未有仔女 唔博等幾時 不過當然未係玩Option 因為唔識 唔想盲跟 但係會拎8-9成身家去投資 唔想放銀行生菇

尋晚805又唔買，就算跌到780你咪又係833先死死地氣去買

幾年前睇完最重要的事
入左oaktree

我都想日日傷心數鎂 祝大家都日日數

尋晚set左801

跟忘巴買tan

唔該巴打 放入watchlist先

你最應該做ge 係飛左條女佢

軋空

蘇媽 我不想努力了

我暫時都停留喺上黎抄功課 Mark一堆股票名 之後再慢慢上網一隻隻咁睇下啲background同做下其他research

咁就災難級

勇氣是.....尋晚入 TSLA

無錢入，俾班uncertain派搞到過年前full position左

德意志盤數仲有心玩依d無謂野

Btbt升溶

呢到係咁架喇少少就話溶

有睇到少少 啲基本啲線點解佢解釋得好清楚 個幾鐘Live就無睇

比人禁左言一星期
仲於過左

其實有諗過入

尋晚仲要坐定定響度唔好亂咁郁

小西個套根本唔係for trader

究竟Affirm 係今晚定係聽晚上市 幾個網都唔同講法

連郡守喪就買
連郡jel頭唔賣都唔好加注，完

算啦你....石巴我同你唔同
我係唔會 panic sell

先high一high 5ma波皮
都未真係掂到已經彈番起就災難級

小西個套係訓住收錢
其實小西D股 好多隻都係坐幾個月就升幾十- 100%

20號我登一上再升10%

輸個陣呢?
一日冇哂幾個月profit係等閒事

琴晚想喺FB 261果陣買 22/1 245 Put 但都係忍左手

我覺得我最有機會第一次玩Option應該係啲穩陣有前景大股Leap Call，例如TSM

睇埋推post速度 人名 內容
就知大市咩境啦
連郡無錯過

乜撚野都拎

我記得有張圖係介紹忘巴 唔好諗住又水鳩新仔

yala

未放點叫輸

依個post有人問option點玩
開sofi定牛牛好，一定回調

利申 鑽研連郡魚類心理學

我都坐緊

3股

睇你咩位入啦
20蚊以上坐多一個月應該得既

True 基本野佢解釋得好清楚

請大家沽tsm 揸appl
皆因連登仔唱好tsm 唱淡appl

點解etsy 同pton 幅圖一鳩樣嘅

坐貨唔難 坐profit先難
岩岩學完野 tsla上800個陣坐唔定清左倉

夠膽就去港股咁玩

但好少少人咁做

琴日入左

Btbt唔好話唔俾機會你地上車

新手，唔想用支牛，有咩選擇？
現價入得tsla？使唔使等回調？
仲有無其他？

三T我鐘意TSM多過Tan

訓完教第二日番黎啦

又黎感建分

你係港股搵到好股一樣得嫁

問下水晶球先

兩隻都有 驚閪

我都想問

抄功課既人好難咁堅定，要做足功課，完全知道間公司既發展，而家個情況係點，研究埋其他競爭者既發展先可以坐得咁定

依家差pd 未爆上去

邊位清咁搶口

你ge 另一伴先係你人生最大ge 投資
選擇錯左你幾有錢都會俾佢敗撚哂

果埋科技巨頭 無人玩。個個走去炒中小型股

無錯喎

盤前召集
今晚一鼓作氣攻130

Cls

宜家買咪得

TSM 又發威

兩倍速

tai lo 突然 gel到咁行

集結

風險同回報不成正比喎，未計Depreciation

一直跌又無得short

AFRM 雖然個revenue growth好勁, 但係個operating loss 令我覺得afterpay 好過佢. 而且佢林上市先轉big 4 audit competitors又多
利伸: APT有貨底

幾時先可以財自
唔洗做狗

痴線

佢搵得多過我 加上唔大洗
不過就無投資概念 覺得一係買樓一係Cash is King
股票果啲都係賭

又放山埃

摸頂呢鋪我撐你
除非條女都搵錢再供條仔去炒股
咁就唔同講法

我都想

Why not both 利申 冇貨

洗鳩佢腦 拎埋佢啲錢嚟玩
下年可以買樓啦 仲使等兩年？

130

Cash貶值速度

樓睹得仲大, 5%本. 股票孖上2都係50%.
不過自住樓另外一件事, 唔買就要交租.
上2年買入收租樓班FD都震緊無肉食.

今晚就開張$130

滿左倉 我依幾日rebalance下個倉入啲先
但成日覺得買一張Option都係百幾至幾百鎂 但見人一張Option可以賺幾千幾萬 睇唔透
再研究下先

人人睇法唔同 純粹俾多個諗法佢
女人為左結婚真係會逼到你癲 佢頂得住先好

而家市好就話TSLA SH 就贏 上年9月呢？ 你挨到咪得

你cash放係度唔用都係輸緊錢

到價就扯旗咁扯上去架啦張call

你地出發先
Firstrade部隊9點join到

今晚小西軍集合

做香港人真係攰到仆街
又要返工又要草錢又要進修
又要識得把握機會投資
唔想過多幾年後俾人叫loser

末日遠call升得快過穿梭機啦
tsla 15/1 900c

但佢係老一輩思維 如果樓價跌就話自住 升就賺錢
好似啲人股票跌就由短炒就話價值投資咁

落場炒先會知自己要學乜

澳洲巴尋日最後有冇short 到

條女為左咩而催結婚係重點
你話佢為生仔, 依點絕對合理, 如果你都想生, 應該快D 結
但如果唔係為生仔, 純粹想結婚, 唔知咩原因, 你就小心D, 依D 女, 其實個腦可能冇乜野裝, 可能人結佢有結, 可能泊個碼頭, 可能是撚但結
總之小撚心d

13號 美東時間即係聽晚？

-1%=股災
升5%=唔識升，橫

你上進姐 有d人自己過得開心就算

係公司邊OT邊被阿姐屌，邊望住個倉又升，心理點平衡？

屌 TME 19 蚊panic sell 左,
冇panic buy 返
柒到加01
dllm

用啲美金拍佢塊面

果3本野講完其實最重要係咩? 重睇緊第一本

同埋佢用vcp買股 , 佢唔玩長線?

我諗香港有啲人真係當咗港樓係risk free asset

你呀姐有鳩

又搞tsm

Jpm等唔等埋er好

到咗適婚年齡要搵人埋單
過多陣就想生仔
跟住條path去

Same

bank sector gogogo

我都考慮梗e個問題

所以要分散投資，同時有幾個

MM都係話自己係短中線投資者
但佢幾短中都係幾個月至幾年

我覺得係心態同點Manage你既倉既分布同Risk

屌番阿姐

千升

你當自己hedge緊咪得
唔返工邊有得望住個倉升
俾啊姐屌有錢收

我都覺得生要早 但我覺得依加乜都未有野揸喺手就結婚 身為男方都好不負責任 加上依加香港咁既環境 都唔知最後喺邊落地生根 不如努力搵多兩三年錢 起碼有筆錢 到時既選擇又會多啲

大學個陣9買依家都10倍

扮窮，扮上進努力儲錢
唔好比佢知你有幾多家底
之後佢老豆老母半賣半送比個女你
到時到算

我睇住個親戚同女朋友1997頭買樓, 97尾分手. 個男既, 一個人無可能供得起樓. 一係老破銀行收樓, 一係全世界親戚幫手. 最後全部親戚幫手還, 個男既返屋企住. 無有錢親戚, 還息, 還死佢.
廿年後, 佢今日一家4口, 一個自住單位, 供緊. 無再一開幾.
capital gain, 有借就笑出聲. capital loss, 有借就睇你頂唔頂得順個下行時間.

所以話唔好炒槓桿

波巴隻ctrm依家先彈

我同事日日番工做到隻狗 , 同我講買左邊隻股幾十萬 , 呢加升左起碼一倍

老一輩大把 識好多係因為咁起家 依加收成期
佢地食正香港樓市大爆升 之後就覺得依套投資方式係永恆不變

一個投機者的告白 - 科斯托蘭尼

唔開槓桿, 又會好似石蛇run 得咁慢. 槓桿要時機, 要膽, 要技術, 要做功課.
有穩定收入, 有打底, 槓桿係有用.
最終要個underlying asset識升.

大家都知咩目標㗎啦

蘋果

試下同阿姐講 不想努力了

重點係響晒佢第一本後面嘅風險管理

唔好忍喇 一齊沽爆appl

Veri 40

投資美股先係致富關鍵

睇左啦 , 我輸獲金之後直接睇佢講風險管理果part先

veri真係扯得好快

上星期28果時我仲俾人叫靜

futu

咁今晚目標唔係依樣野喎

小西中出了叛徒

假設開兩倍tesla，琴日一晚無15%。
玩咁大？

台大電 monster

呢隻又咩料呀

女朋友Chur結婚壓力好大呢

非常認同

屌，蘋果

MM三部曲係邊3本 想睇黎增值下

感覺開市會哭喪

Big short is coming

SE盤前咁快就龍

超級績效1,2,3

台巴愚見
其實炒股真係唔係咁建議一嚟就 VCP
最簡單直接嘅方法一定係小西巴嗰套 strong hold
直接用基本分析去處理
當然無信心就一嚟就唔好玩孖
同埋 VCP 係好睇你個人嘅捕捉能力
願唔願意瞓身擺時間每日不停咁screen 股同睇圖係一個問題
講緊嘅量唔係10幅8幅而係幾十幅咁計
呢d 係要不停練習練習同練習
最後就係VCP唔係個個時刻都用得著
好似 MM 呢d 都曾經講過上年臨尾一兩個月 VCP 都好似唔係咁 work
有時用返d 傳統方式 好似破頂創新高嘅股或者追強勢股反而有利
每種方法都係要靈活運用

果迷轉會tsm算

溫馨提示：請善用不推文

說好叫人台積電轉爛果

真 tsm跌就跌少少 升就火箭

每日睇倉都冇壓力

JCAP 話BTBT 造假，究竟邊個先係出千。

tsm升到冇break

蘋果都幾撚廢

重倉TSM唔洗捱夜都得

石村長, 你pick 隻beta過2, 一下兩倍孖展既股. 一晚上落20%好正常, 全職day trader 都要食飯嫁. pick隻beta少過1, 你又話佢唔識郁

準備sell the fat

爛果柒撚到
要比耐性坐下

今晚走埋張call先

誠勸未入台積電既唔好高J
連郡大軍上星期五已經加哂倉

今朝加都贏

小西個d功課, 要用時間FA分析ER同做DD, 溝下女好過. 後生仔心急呀, 一下轟落去喇.

今日day trade邊隻好

好唔慣tsm升得咁快

跟sector炒仲好

攻完城要駐紮番幾個月

今晚AMD發布會，聽日財報。
Ryzen 3系列
AMD Yes!

牛牛溢價
仲係210

過埋業績之後妹個幾個月 你又唔係咁講

真，就算唔孖
隔一排賺到100%放一半之後就0成本坐貨

想問如果用1000鎂買兩張TSM Leap Call
係咪最多都係輸1000鎂
如果係，點解啲人會玩Option玩到破產

有美企警告若共和黨議員支持挑戰大選結果將停止捐獻

美國十多間主要企業警告，若國會共和黨議員在任何表決中，投票支持挑戰拜登當選總統的結果，將會停止捐獻。參與行動的大企業，包括萬豪酒店集團、花旗銀行，以及谷歌等主要科企；有其他公司就在國會遭衝擊事件後，考慮調整捐獻策略。德勤會計師事務所、AT&T、美國運通卡及萬事達卡公司都表示，會暫時停止捐獻款項。Airbnb就說會繼續秉持公司的社區政策，當確認某人與暴力或仇恨組織為伍，將採取禁制措施。

2021-01-12 19:02:19

嘩 惡到...

妹就係加倉既好機會

Tsla 連800都穿唔到嚇唔走少年股神嗰喎

我相信搵錢從來都無捷徑
想有幾多回報係睇你擺幾多時間
有d 人可能會用賭嘅心態
但係我覺得做人真係唔好下下都用晒你所有嘅運氣
我始終都係覺得每個人嘅運氣都係有 quota
一係唔做一做就要做到最好
用呢個心態去面對所有事情先健康

個個見到d股可以冇啦啦一日升幾十%
就以為自己都可以今日買聽日就爆升

依啲女只會拖累人生

選擇過另一條女

仲唔搵個囡囡一夜七廁郎

long side咪無事
short side就開心

所以咪未跌完囉

Long感覺會好啲 Short日日提心吊膽咁

買200張唔得？

對唔住囉

鳩買都數鎂

珍

六成倉又咁多錢
滿倉又咁多錢
咁我滿倉黎做咩?

順住女條path行就死得啦 除非你好有錢
到時可能逼撚死你 唔會有好結果

一日唔平倉都唔叫贏

第一次比膠你

我當資產
橫店本就拎番 隻股插落0 蚊我都冇輸

我覺得我老豆人生最成功就係早生仔，21歲生我大佬…我出黎做野時我老豆都係40幾，之後有十幾年自己揾自己食，幾爽皮

好似石仔咁sh一星期

人地真係allin用身家去賭
咁輸就輸身家囉

大牛

未計孖展埋

Grwg

要睇下能力得唔得，女人好多時都係on9, 諗野唔現實，唔好on99 跟女人講法去做事，你仔細問佢地，會發現佢地只係識得同你講佢要咩，但原來佢係無plan去做任何事架

呢句好正確

小西巴嗰套 strong hold都唔係個個得
佢o的股唔自己做足功課會好易輸

應該買指數etf同藍籌先

社會普遍風氣都係女性的展望由男性買單
男性唯一可以選擇的時候就只有開始同結束

Cant agree more

以前既蘋果都係咁架

而家蘋果二萬億好難升架啦

🌈🍎

大家隻vcp之王nvdia龍市

飛巴四寶到底

黑巴花式屌股，有回報

咩事

邊4寶

個倉溶斷

買咗咩今日都熔

大英溶緊

啲股貴到完全唔想加倉

呢樣就係大家其實係唔適合對方囉。

我有frd就係咁，搞到大家都辛苦，條女覺得自己個西咁值錢咪去揾個揾到呢舊錢既男人囉，揾到係佢好野，但前題係條女自己要照下鏡同睇下自己幾歲先

AAPL130都上唔到咁Q廢?

仆你個街，賣撚咗隻AMD同MRNA先嚟同我升

愈跌愈貴

今晚AMD發布會點會唔升?

醒你INTC

要加上個禮拜加哂啦

大家intel er put定未

呢本書改變左我經濟對股市嘅睇法
以前成日諗經濟差-->股市實pk

點知佢嘅睇法係
經濟差-->低消費-->儲錢-->銀行錢多-->有利股市
今年就係一個例子

其實我未睇MM三部曲
想知係乜

第一日妹左好耐 開始有起色既股
Nvda

CALL左AMD

FVRR, PINS, CHGG, PYPL?

飛巴已經消失咗

Ba今晚升撚硬

call爆 tsm

exactly .... 女人唔會諗實唔實現到。。因為佢地覺得呢d 係男人做既事

ching peak完先喇. 賭場日日開, 美國好股長升長有. 心理太大壓力會出錯決定呀

上返800先第一步

特價

揸住10%倉位恥笑緊石仔

臨上前先轉big 4 Auditor 好正常

次次AMD發佈都滅世喎石師傅

唔知點解身邊好多frd自己唔係揾得多，但忍到個老婆唔做野

呢個年代男女平等，點解一定要男人養再唔係就不如一齊努力，一齊揾夠數提早退休喇

其實2個人有共同目標緊要過d咩你養我我養你呢d唔實在既幸福承諾。

AMD發布會係TSM升呀...

尋日跌完咪有位你入

我明IPO係咁, 只係我可能因為有APT貨, 可能要求高. 見到Since 2020, 仲要上年傳撞airbnb先要2021上IPO. 我自己等到解禁期再睇下點. 我missed左SNOW, pick左Unity. 打poker都唔洗下下跟姐.

又滅世

做男人其實要計下值唔值/ 自己有無能力負擔。

仆街d講：為條豬西負擔唔到，真係會俾人係背後笑成世

有d 45 既股 想再加
但買佢又跑輸晒契媽 唉

呢隻死=台灣死
全台灣d人陪你，無所謂喇

今晚不問晚入TSM

我有比你屌嫁.jpg

我有出力屌架

宜家入就遲啦

唔信邪 賭ER

deep state

琴晚跌得25點都叫有位入

激死支那其實好簡單！全民著太陽旗衫！

DB顧掂自己先啦

Tsm好似每次er都會跌少少

In忘巴we7

早幾年識得條女，當時佢35，搵仔都仲係講緊有冇陪人，食飯幾錢邊個埋單
仲係諗住搵條仔，又要有錢又要洗錢喺佢度，仲要任佢操控
先唔好講佢靚唔靚，有依啲要求，你靚都冇用
根本心智未成熟

比日本仔屌死先

冇INTC咁離譜, 而加入定少少, ER跌再入

琴晚入咗

tsla跌左最多差不多80喎尋晚

shop做咩事

唔差在跌多啲啦

真心覺得今晚係跌

zm做咩

唔玩 tesla?

沽空左未

發行新股

SQ又收皮了

開市全倉沽美帝落地獄
一夜暴富機會來了

抵你儲唔到錢

沽爆爛果未?

預佢跌 早兩日平左張SP了

半倉AMAZ AAPL驚西

再跌咪又係唔敢加貨

有無人撈zm

師兄們求救
Zm $421揸左係手成個半月 一半倉
而家真係好驚
學生唔等開飯但驚蝕曬
到底止蝕離場定繼續坐
真係有啲迷惘

到時冇人落疊又會喺度呻依個世界冇好男人

我有d咁既女frd，佢地話個心態其實係因為自知去到呢個年紀，唔可以揀錯，所以一定要揀個好既先會咁，如果仲後生有本錢，就唔怕快手咁換仔

我心諗過左35, 除非真係好靚，唔係仲有人溝先講喇

契媽入完貨可以升了

唔會蝕曬啦呀學生
咁多學生用zoom上緊堂
驚閪咩

最重倉有買put, 點都會有返條底褲

股票問題一律建議長坐TSM

set左750加，好似太進取

一年派四次息，四年就十六次。

A broken clock is right twice in a day

zm 真係鳩炒出黎, 我用skype google meet 咪一樣
就算佢唔洗死, 睇唔出佢而家個疫情下可以點增長

部lucid air咁撚勁 拍得住Model s 但價錢係一半咁濟

冇錢買Put 琴日輸到底褲都當埋

輸20% 先諗止蝕?

賣左佢有無plan 買其他先?

同感
除非增加業務 將現有user變做長期paid user

望下zm 個市值
你用佢個apps比左幾多錢？
你覺得佢賺到幾多錢？

十年就四十次

同美聯儲鬥多錢你準備好破產啦

有冇Ching都係用SoFi
係咪未上市未有 我search唔到小西巴隻股

太遲了
個陣諗住都好難跌過350

聽日就賣啦

過左35..女人要貼錢溝仔

solar龍trend

玩埋網上交友實爆升
收購hmd bmc

自己太短視
睇到佢11月既升幅
以為可以執到少少

一向唔比任何投資意見
不過你咁啱係我清倉個位入

今年1000

係呀，之後識左條仔，成日玩失蹤

NVDA

盤前後都未有 點會有暗盤

無諗 可能轉曬arkk
應該點做師兄

on 9，唔可以揀錯
噤撚神後生嗰陣搞掂左啦
唔好話自己冇經驗唔識點揀仔

深信武肺唔會咁快搞店 ZM仲可以玩多陣

買DIA/VOO/VTI/QQQ咪算囉

最後咪變晒鐘意留戀公司OT既阿姐

過左35自然會知自己咩料

經一事, 長一智。。最緊要唔好重覆犯錯姐

如果你要止蝕, 建議你買之前就訂好止蝕位。。

唔係跌緊先問止唔止蝕

佢依家個價price in咗幾多年武肺

SE

唔洗俾錢個陣諗法係即使疫情變好
好多學校, 教育機構都會照用zm
Zm都會改變到少少返工模式
人類慣性又係用開就懶得轉
股價唔會點變

飽和咗啦，唔會有增長
好似nflx咁
橫盤唔跌算係咁

學生唔怕輸啦
賣左轉玩nio啦
3月100

我就唔會買ZM呢類股既

點同

一個係十月介菜想有仔
一個自己催眠自己唔要仔

自動match 上緊堂嘅學生妹

師兄......

但你岩岩先放完呢4隻入面其中2隻

盤前咁綠

男人35歲有車有樓食返18-24。
女人35歲可以做咩？

搞埋性感荷官線上發牌，你話俾我聽點樣輸

中環OL

你既“諗住”會害死你
你應該入場之前有計劃

下星期再入啦

點解啲人咁ON9

搵有錢又唔玩18-24女嘅男人

快o的翻黎

女人大過35又樣正常嘅 如果仲未搵到男人一定性格有問題

明白
真係信左美股驚閪

琴晚開市仲心痛緊點解自己要將nvda換哂做tsm
落地獄啦nvda

ETF Daytrade c

你買入個刻心入面都有個止蝕價

琴晚差啲入左
但都係信返火箭

正數咪得

叫左棄nvda轉tsm

睇你買咩嘅姐
你買果陣都應該好清楚佢係炒出嚟
音樂椅股坐到你粉身碎骨啊

賣左佢買tsla

有隻咁野，好似叫match, 留意下，好野黎

其實唔on9，o的炒家借o的意炒上去搵錢
otc既玩法不嬲係咁

坐住nvda忍得住佢磨

你買中概喎ching

如果本身你花唔多時間。。可以買etf

Arkk / qqq / voo 呢d..

如果你肯花時間研究。。建議你買mm第2/3本書睇下

邊研究邊自己揀股。。你有天份既就係下個少年股神

你咁講就唔啱喇
我地牙石賣唔代表唔睇好
只係享受每日出出入入執石仔嘅過程

係咪林x岳

Tsm火箭升空

真係信左美股驚閪
同埋之前最金都係蝕過幾舊水
當左自己股神

識人係後者，真係好恐怖，作為frd會覺得佢直頭係精神病

唔係，你係信左連登仔講野
呢度講既野唔洗認真看待

貼錢食 dee dee

d人開始坐唔定就係佢升嘅時候

出s卡先再升2日

只係回番尋晚一半

明白

龍trend唔過8500

前列腺
上線啦

每日買低賣高

美股真係驚閪
但真係要”美股”囉

多謝巴打
衰貪心真係

佢地無同你講要價投咩

跟小西巴心法揀股真係驚閪
每個人都總會輸錢,但要輸完有學到野 就當交學費

月供arkk希望返到本

成日覺得石巴D派膠能力真係好強

想入村

進步咗好多

台巴你好人，會理佢咋

今晚好龍,3大指數期貨繼續爆升

琴晚放左執左少少
820又入左少少

石仔今次會唔會sh到一個月

正

今日就收復失地
一齊ath

笑撚死
Save HK藍絲：公司蝕錢蝕到賣左層樓

留上巴打提曬水了
揀個靚位止蝕離場

記唔記得上星期四

pins se今晚突破

你似panic buy / sell
不如你上網學下買股先

上星期四勁呀,連跌3日後唔演直接狂升

520入409斬咗

2021 果然係唔同嘅一年

可唔可以講吓買zoom嘅思路

一股都好痛

Btc 四天王手足

2021納指究竟可以去到邊

mm?淨係有睇啲鬼佬youtube 篤黎篤去
唔該曬巴打

估唔到AMAT要快過AMD上100

All in arkk

幾時到幻四

琴日入左snap call

知道 巴打

石家村一年生活費

上呀

抵撚死

唔識揀股就乖乖地買etf啦，對啲股無了解嘅話，就算照跟住小西條list去抄都係會panic sell，做唔到SH

tan tesla tsm傷心數鎂

本書叫超級績效。。

去旺角d 樓上書店買有8 折

建議上reddit r/wallstreetbet
嗰到認真好多
學到好多野

Veri

簡單D
睇多空操作秘笈已經夠

賣晒去,係小西個倉搵隻未爆升既ALLIN

集氣

點解叫人All in 咁無職業道德

上星期買左d..多謝小西巴

就AFRM

淨係有睇下YouTube
睇人講邊隻就邊隻

你有幾個選擇
1. 如果你覺得zm係搵到錢嘅business 有心理準備要坐一年或以上
2. 放曬佢all in veri等fair price 50數錢

學生嚟講真係痛
當提醒自己音樂椅玩唔過

要set止蝕 短炒唔好變長揸
長揸你都要知你揸緊咩

買之前最好了解你點解要買佢
唔係陣間一坐貨又屌鬼

TSM今晚會唔會過爛果

進入場條件、風險管理、基本分析、技術分析
你自己研究下

其實上游個堆係咪無人買 明明都好升得

人講先買。。好多時已經係高追位

Youtube 可以睇下雷公學TA

Intel graphics chip will tap new version of TSMC 7-nanometer process' -Reuters

冇信念既人坐唔到、一定會變白卡佬

樓上講了

Riot今晚跑贏mara

有預感過幾日會多好多白卡佬

唔洗理啦sh啦
已經掟到無乜貨可以掟
今晚會反高潮

利申：333平均價

明明我擺咗個名落去連指嗰度，但係得我自己一個投

Riot = 暴動
買！

虛擬 CES：Sony 的內容產業新玩具

雖然 Sony 在 2020 年 CES 公布電動車計畫 Vision-S 時，不斷強調 Vision-S 只是作為 Sony 汽車電子技術的實驗與驗證平台，然而 Sony 後續一連串的舉動卻很難說服外界 Sony 只是在進行實驗；此次 CES 期間， Sony 公開 Vision-S 在奧地利的道路測試短片，也包括在惡劣氣候中行駛。

根據 Sony 官方的說法，Sony 有開發電動車的規畫並非湊熱鬧，而是在 2010 年 Sony 就已經預測到在手機之後將會是移動的革新，約莫 2018 年， Sony 嗅到汽車產業正面臨全新的變化與機會，汽車產業認為 CASE ( Connected 、 Autonomous 、 Sharing 、Electric )四大趨勢將會成為未來發展重心， Sony 則在連接、自主化與電化三大領域皆專精技術，認定原為汽車產業局外人的 Sony 很有機會藉此成為汽車產業革新的一份子。

Vision-S 的概念並非完全由 Sony 打造，是由 Sony 攜手包括 MAGNA 、Continental 、 ZF 、 Blackberry QNX 、 Bosch 、高通、 NVIDIA ，車輛的基礎設計更是由 MAGNA 構成，不過整體外觀設計由 Sony 設計部門操刀，旨在 Vision-S 的內外測試包括娛樂、 AI 無人駕駛等車用技術。

Sony除了發佈電動車和無人機等硬體產品之外還有三件與內容產業有關的事值得留意：

1) Sony 發表 360 VME (virtual mixing environment) 耳機技術，可以讓混音師利用耳機從遠端進行另一個現場的混音工作（）

2) 沒有自營串流服務的 Sony 似乎為了展示他們電視機的實力，宣布將開始在 Bravia XR 系列電視上提供專屬4K超高畫質串流影片服務，運用該公司的“Pure Stream”技術使消費者享受到有如藍光一般的觀影體驗（）

3) Sony 同時利用旗下藝人Madison Beer 的表演示範了他們最新的虛擬演唱會技術，遠在另一個攝影棚的 Beer 以虛擬化身的形式出現在舞台上演唱，而 PlayStation VR 和 Oculus VR 的使用者將可透過頭盔觀賞

羅素最把炮 本身似散水格 直接拉升破頂繼續龍

瘋狂屌西

貼錢搵dee dee
女人keep得好，30中都仲風韻猶存

Thanks巴打

個消息8月炒到而家 彈出彈入左幾次
悶唔悶

又贏

暴動概念股

石仔唔好post old news啦

股價唔會點變 咁你買黎做乜

姐係你覺得佢唔升又唔跌 咁不如直接揸cash

8月果次應該是6nm訂單 用於fgpA製作
今次是加碼

全個社會一齊受之嗎 做狗既先fat fat

知性美+技術好

姐姐 id like to fuck

果陣都係炒7nm 我食過一轉

30中就風韻猶存

EV Streaming 再加埋收埋收埋啲黑科技

個個都tsla咩

呢度平均年齡20..
35 仲唔係風韻猶存

罪大

TAN
TSLA
TSM

隻btbt做乜

差唔多啦，美股台個個兒子未畢業

依家少年股神定義<18

你地成班老人係老人院圍爐取暖

回翻好多啦
岩岩仲慘

點解個倒後鏡要用cam

唯有搏ZM入SP500炒番轉,可能返到家鄉

短期內係需要外援幫一幫手 直到自家技術追番上去

今晚130基本

龍trend賭埋intel er ,賭佢制程收皮

罪大 條線又幾靚

唔係話今日上市咩？未見既

riot

有仔都唔要，嘥晒

唔該曬巴打！
明天買

Join左
好耐無用Reddit

aapl sq tsm 我都有
前果2隻已經唔想睇

做唔到少年股神

1.潮
2.撞爛換配件條數和味
3.芒老化黃斑你無藉口唔交會費

快啲開市
及不急待想玩玩了

「修女圖」
拉托姆

入SP500 全連郡又可以歸位爆炒

3死4傷！瘋狂槍手濫殺 芝大中國留學生頭部中彈死

仲有3日 睇定d

Thanks巴打！

wsb 睇meme stock

有冇金銀號船長船員

乜水黎

好淆底

D etf 表現

黑人槍手 應該要聲援
衝擊國會既侵粉仲暴力

gbtc

數左成個星期錢好攰呀

明白真係唔該曬咁多巴打
傾完好似開心返少少

垃圾蘋果

intel收硬皮

sony做ev, 會唔會可以玩到虛擬實景揸車，做司機既可以安在家中揸車做生意

優點係車禍死少1個人，架車又多位左，而且唔洗講果d無人車炒車邊個負責既問題。

9點神秘力量

出面post 話Arkq入lockheed martin
準備全面內戰？

已訂閱

Veri上40我就可以再出黎gel啦

等陣veri回到25又開多次po問

盤前師成日賣一股尋日收市價

其實點解會有咁既行動

契母入軍火股...

點解我要115走一半止賺呀tsm

Lmt都好disrutpive呀

plug 食左春藥

係無仔，所以要催眠自己無仔都得。

隻sigl
有冇人買咗

SH

AI寫錯野

我反而好有興趣入蘋果 但個價未岩心水

$plug 做咩

架船沉緊

61 蚊

125唔穿 都無平貨架喇

空軍

係咪又要龍三日啦

plug

琴日見佢跌唔深, 買得少少

唔岩價都無計 情願唔入

SELL THE FAT

由個幾升到五十幾都係不足年半, 痴撚線真係

Chegg 今晚紅底

張圖靚到呢

堅持信仰

plug得好少貨
dup春了

上星期一落過30 蚊比大家上船。。

買左今日已經過飛巴線

做燃料

普拉格特價完

高科技軍火

我上年已經話佢係下一隻TSLA

真心好奇想問下呢度嘅巴打，大家係純粹跟風定係真係好撚唔睇好INTC？

disruptive military

plug fcel cls

同期揀左入AI
仲差3蚊先返家鄉

好似好耐之前
其實可以兩個禮拜前都無

禾tan 5x無fans

財報前走哂啲call, 諗住財報後先入

盤前好撚龍

十幾入, 升左一倍就放左, 轉左入ETF
但冇咩所謂, 賺少好過蝕錢/ 冇賺到

好在溝過下AI 172 140 123

ACI 今晚應該上到18蚊

我未上船，幾時上好

你留意返M1 MBA 都係有INTEL chipset
未計佢d有形無形專利

技術贏唔到TSM
效能贏唔到AMD
商用跑唔贏ARM
點解仲要買Intel?

得越買越多intc 世界第2既晶片廠 唔止咁既價

上年年中
有幾期星期六日我分享緊$plug 同$maxr
我唔記得左邊期了

屌

我就不嬲都睇好INTC嘅，係想睇下大家個種怨恨係邊度嚟

石蛇真知灼見

真係唔睇好。。

Sh tsm 3日！

用MBP唔洗開暖爐掛利申苦主

PLUG call太早放

加倉等上50

Bb

26@140放咗就冇入返
想死

第一點我贊同，第二點我有保留，第三點係on9

TSM 過往er表現如何？

Macbook 本身散熱已經唔得。。之前粒u 成日上100 度

長渣啦屌你

幾時回調落40蚊

PLUG 仲諗住回到4字頭先入貨

$plug 原來係同法國車廠合作出commercial vehicle
呢單news 應該記係上次conference call 講ge deal 黎

比expectation 遲左出 top mgt 本身expect 12月31前出

民以食為天

魔法陣 初階

唔洗問阿貴都知歷史新高啦

多謝巴打
連登真係好有愛！！

INTC

石巴今日咁hyper 既

你個牙膏搵次跟到roadmap先啦
delay咁多年有代價的

揸揸下車一斷線都幾恐怖下

幾唔睇好都冇人敢short佢

點回
佢股價爆發期比我預想中早左一年

睇黎好多野係加速緊
同埋 battery 極限應該都差唔多到
大眾係時候會發現hydrogen 有咩好處

金銀號here

長渣緊，但本來想今晚加貨

Plug 目標睇幾多？ 摸頂巴

Btbt 可以點步署

巴打有冇研究過佢個fuelcell 壽命幾長

1960跌到1820

孖200%

根本就唔會跌
透支埋信用卡all in

metoo 但今晚唔知係咪再開車

估計插5蚊，橫行兩個月
再破頂

利申 前Tsm 船長

係咪可以辭職了

美金唔跌 金無咩運

至少千億市值 但都係個句 我個成本同現價有距離
大家要入就風險自負
我呢排唔會推佢住

有冇人可以教我輸錢

今朝已經驚緊好似係